［突發］間房出現咗隻螢火蟲

屌你老味瞓唔着，禁緊手機無啦啦發現粒綠色點飛黎飛去，以為乜撚野靈異事件嚇到我鳩都縮撚埋，開返燈先知應該係螢火蟲。

而家企左係度同佢對峙緊，佢係我床頭，我到底應該要點做，我想訓

由鳩佢啦

仲以為樓主會自拍一張再話自己係漆黑入面既螢火蟲一樣咁耀眼

掉佢出窗口

嘩，仲有螢火蟲出現，樓主好好珍惜熄燈享受啦，又唔會咬你既

屌

成日覺得好似甲由

捉多幾隻用黎夜晚讀書

佢地生命週期好短 捉完放生 比佢有享受生命

樓主住村屋？
開咗燈個樣即刻想收番當年睇再見螢火蟲流過嘅眼淚
根本係發光甲由黎

放生左，勁驚用手捉整死佢，

最後等佢爬上張紙巾度， 輕輕包住佢放生左。

我住20樓。

我住33樓都有

我試過兩次有營火蟲入home

早排落去樓下放狗嘅時候成日見到